18吋車呔選擇

PS4, F1A3, RE003

一年行10000公里，間中飛中，邊隻好？

Why not pzero?

Pzero = dog also no fuck

師兄實係用緊R 呔

Cup2, 想試下71R

下雨表現如何？

至少好過身邊朋友嘅71r先
半r胎落兩都唔預你飛㗎啦

Ad08

呢3條入面 Ps4

事實p zero 係垃圾
除左trofeo R

ps4s都唔差ps4 太多 如果平f1a3 係好既 但補呔一定要內補

18”無ps4s

認真？

自 岩岩行出去望隔離屋架車真係ps4 黎 咁ps4 真係好d之前用f1a3 補左一次外補生左仔 之後呔舖先講番a3 一定要內補

地乾係幾咬同有feedback，但唔好講濕地，有灘水都夠死
不過半r呔嚟講幾平嘅

講真濕地同佢主要對手比既話我又唔覺佢差喎
落大雨落track都唔係話跣到完全比唔到油
當然同街呔（re003/pss) 比梗係唔同講法
利申：四驅撚

落雨正常揸唔會出事既

re003用緊。幾撚好掟啲灣

71r win

同問 18寸 7.5j
車呔人有咩選擇

PS4 for sure

F1A3性價比高，不過一定要買德國做嘅。

P zero 真心不了

利申 003